[觀察] 似乎鬼一定有背囊

有手扣, 伸縮棍, 槍, 一定要背囊袋實, 無㗎餐嗰D唔敢出手
前綫會否考慮用環保袋?
鬼一定唔敢用環保袋, 一來易俾人睇到裡面, 二來易跌, 跌晒出黎仲唔黃?

歡迎討論

咁魔法師點算？又用環保袋？

樓主會否考慮做前線？

似乎鬼一定著上身衫
前綫會否考慮用上身赤裸?
鬼一定唔敢上身赤裸, 一來冇得遮住把槍, 二來唔方便喬裝轉look

秒

仲掛住捉鬼